奧斯爾將穿費倫巴治67號球衣

【Now Sports】奧斯爾周一已經飛抵土耳其，準備加盟費倫巴治，終於可以離開阿仙奴。

奧斯爾（Mesut Ozil）與阿仙奴的合約原本在今夏才完結，但雙方早前已經達成解約共識。這名前德國國腳只要通過體測，便會以自由身加盟費倫巴治，簽約3年半。 周一早上，奧斯爾已經飛抵土耳其的伊斯坦堡，更拿起費倫巴治的頸巾，「我很興奮，因為我一直都是費倫巴治的粉絲，我的夢想成真了。我很期待穿上費倫巴治的球衣，希望跟隊友一起取得成功。」 奧斯爾向來喜歡10號，但正被射手森馬達使用。這名攻中早前於Twitter留下67這個號碼，令人相信他將會在新東家穿上67號球衣。至於為甚麼選擇67，有指這是奧斯爾家鄉Zonguldak的郵政編號。

因為我一直都是費倫巴治的粉絲，我的夢想成真了
竟然咁有品味

佢去邊都會盲撐 準備買佢費倫巴治波衫
少數發聲反新疆問題既球星 adore

奧67

會唔會入埋土耳其國家隊

碌柒

你真係唔識架喎

點解唔黎我地巴沙克

踢友誼賽唔受限制

土超都幾冷門
搵人場場貼佢d精華上黎啦

去邊都撐

send錯

加拉塔沙雷, 費倫巴治, 比錫達斯 邊隊勁啲?

有奧燒嘅費倫巴治

伊斯坦堡bb

應該選64

A級友誼賽點唔受限制

唔係 A 級友誼賽連世界排名都唔計 WFC

我地特拉布宗fans想佢死全家

帶隊歐霸炒阿仙奴thx

邊到有土超直播睇
比錢都得

唔著64

垃圾森馬達讓件10號出黎啦

真係為土耳其而去?
正路四大聯絡大把大球會想要佢
價錢肯定高於費倫巴治

果隊有咩球星

場都冇得出你點知廢的

數據？未有路維之前同位係韋洛克

大撚把link啦

Perotti
柏比ccc
森馬達
dirar
Jose Sosa
luiZ Gustavo

唔值35萬同放入雪櫃有咩關係牙

你要問咪去四大聯賽問下囉 我收到風psg等緊免簽

唔阻你慢慢諗

笑左

想64or69多啲

免簽應該點都過20萬

數據
睇你個死樣都知你係啲精華球迷或者係啲仲停留係五六年前既老野
要數據下話
續完高薪約後65場 7入球 8助攻, 已經包埋對歐霸EFL cup啲魚腩隊
係咪要讚佢叻仔

幫新疆發聲已經值20萬週薪啦

同土耳其獨裁者咁friend,要扣番10萬,所以10萬先係合理價

衰衰地都叫球星,
淪落到啲支持者要用韋洛克做佢遮醜布

多謝支持

咁依加係費倫巴治幾$周薪

7

又真係好耐冇睇波 長期下半版冇乜好睇